# Dots and boxes / Точки и квадраты
Игра «Точки и квадраты» известна также под названиями «Палочки» и «Сундучки», а для англоговорящих читателей, если верить Википедии, вариантов названий и того больше: "Dots and Boxes", "Boxes", "Squares", "Paddocks", "Pigs in a Pen", "Square-it", "Dots and Dashes", "Dot Boxing".
#### Демонстрация партии игры:  
1. https://www.youtube.com/watch?v=r45LSURlLBc
2. http://smart-kids.su/igry/na-bumage/tochki-i-kvadraty
#### Описание игры:  
* https://en.wikipedia.org/wiki/Dots_and_Boxes
#### Правила игры
1. Играют в точки и квадраты двое на листе бумаги в клеточку, на котором предварительно очерчено прямоугольное игровое поле (минимум 2x2 клетки).
2. Игроки по очереди проводят по сторонам клеток горизонтальные или вертикальные единичные отрезки.
3. Если игрок своим ходом замыкает единичный квадрат, то он:
    1. Помечает соответствующую клетку своим символом (например, крестиком или ноликом).
    2. Должен сделать ещё один ход.
4. Игра заканчивается, когда больше нельзя сделать ни одного хода (проведены все возможные отрезки в рамках игрового поля). Побеждает тот игрок, у которого будет больше помеченных клеток.




